點解到今時今日都有d咁既童黨

成程車就係咁講野 大大聲咁
如入冇人之境
跑嚟跑去 點解童黨仲可以生存到
目測先得嗰 14,15歲

佢地成家等拎老綜

我地得罪你？阿叔

屌你嘈撚住我啊
當架車跑道啊
藤嚟藤去

香港人真係好大壓力

兩個on9仔
有咁多條女都唔識坐中間俾女圍
有個坐地下都唔識叫佢坐大髀

吹呀！

唔同佢哋講走黎呢度講有咩用

童黨? 佢哋欺凌咗張櫈?

咁真係嘈喎。關香港人乜撚野事
影響到人就係唔啱啦 唔撚知醜架？

童黨指邊緣社群，通常是由一群青少年三五成群聚集一起，作出吸煙、吸毒、叫罵、打架等反社會行為。這些行為多具滋擾性，且影響社會秩序、人身及財產安全。他們一般具反社會或反叛傾向，部份更有黑社會或三合會背景。這亦造成一個社會問題，在香港常被作為電視及電影常用的題材

今日今日原來仲有童黨

應該黎由新界，港島區童黨基本上絕跡哂

鍵戰係咁架啦。

你撘狗鐵唔夠黃
無人會理你

吸煙、吸毒、叫罵、打架等反社會行為
做咗邊樣

三五成群，滋擾性
大家一起選擇性咁看囉

AA BB CC 等反社會行為, 而這些行為多具滋擾性
'這些'呢兩個字係指緊前面嗰啲具體既反社會行為
而唔係就咁有啲滋擾就話係童黨

不過是但啦
佢哋呢班童黨應該欺凌打罵得你好慘
樓豬乖乖, 呵返
怕怕就快啲落車車喇

咁你覺得佢地係咩 可以用咩形容？

吸煙都算 地盤好多童黨

睇你唔順眼就係童黨飛仔mk妹
十足十廢老講既野

2打4

勇敢講事實

我屌你老母做乜撚嘢搭黨鐵呀

係咪大陸仔嚟

唔夠時間，想陪屋企人多d

咁樣就童黨…樓豬係咪咁怕人煩？題意你以後唔好出街
年少都唔輕狂下，唔通老咗好似你咁柒好咩？

左一型到

何來黨

多女到呢

坐係度都有錯？

腳呀

有幾童黨
年輕仔女一齊去街
你係咪葡萄

黑衫手足

南區有吖

老頑童

好老土

小朋友去玩都比你話童黨
可能唔識人情世故先嘈姐，又冇哈哈霸霸

屯門大把童黨 好多都係黑社會新血
等成年就可以考警察

搭黨鐵見白衣鄉黑都唔奇喇

屋企冇人得閒教

正，好青春

你乖乖地啦 撘住膊頭嗰個黑衫肥西小頭目 睇落去唔多好人 唔好跟佢啦

睇d衣著打扮就知係北區公屋後代
同上次摑人n巴嘅牛丸妹一撚樣

左二對腳好撚正

白滑靚腿

樓主擲多啲圖上嚟俾大家評下理尤其是堆mk妹

似10,11歲喎

咁講法成班呀嬸都係啦

牙叔過主拉,我地中意點就點,你吹咩?

咪係小朋友姐

夜晚周圍蝦蝦霸霸先係童黨

全黑衫 手joke 黎

呢D多數都係支那蝗

這些機會不是我的

痴撚線
啲小朋友一齊搭車去玩就等於屋邨童黨果堆人一樣會欺凌人 乜撚野logic呀死毒撚

啲腳

想問好耐 用咩gel咁挺

似唔係好熟
啲女用背脊得住佢地
btw好青春

過去屌佢囉 放上嚟托柒

你唔當面屌?

懷疑處都無埋

好明顯係

想奶

你撘車會唔會痞響地下
大大聲講野
跑嚟跑去？

戴左耳機 聽唔到

乜宜家連啲童黨咁支那化嘅

居然有圖

港島冇咁多公屋
寶琳，秀茂坪舊屋邨大把

孝DSE咁辛苦，梗係要食支煙放鬆吓啦

柒到盡頭便是型

邊忽童

唔係咁簡單既

正到

反而想知點樣整 可以畫到連狗出來

睇佢地而家玩得咁埋，但大個果陣各散東西，可能仲要有個走去當差，好心up

手足好多呢啲樣㗎喎
係咪分化先

有個坐地下.....

老泥妹

天水圍大把

因為唔洗番學

學校既作用就係困住呢班友

好青春

珍

擺明 蝗

坐咗幾耐

現代皇朝

佢應該問綠色衫嗰個阿叔

成班侏儒

我都想知
以前80 90年代就話無野玩
一定樓下 結果三五成群
而家好話唔好聽
電話咁先進 打機又好
煲乜柒都好
宅同毒應該向大勢所趨

想知佢點識 係咪都係樓下公園

地盤嗰啲應該叫童工

咁都叫童黨
琴晚經過MK 先有一班真童黨
十幾條友著撚曬黑衫 十零歲 食曬煙咁

一班穿著寒酸既屋村仔圍埋一齊=童黨？

其實有時搭地鐵都會見到一班國際學校既鬼妹同樓主幅咁上下咁坐 又係好撚嘈同坐地下

想當年我16歲都係群埋呢班mk仔女

明嘅 祝福你早日唔駛再陪

殺馬特族（smart）

如果係搭輕鐵仲有味道

#69

幻聽

老雞蟲係咁

前線手足嚟，前線唔靠童黨衝唔通靠班中產衝呀？

左男嗰波

一班𡃁仔大大聲樓主都唔敢當面屌要擺上網

Yummy yummy legs

樓主毒撚黎

冇聽清楚佢地講係咪講大陸話
因為好嘈所以戴耳機

咁你都唔明

係

年年都有人14,15歲架啦

好青春
想屌

兩條仔各玩3P

Band 3 學校大把呢啲啦

對唔住都要講句
睇落好草根 已經想像到佢地老豆老母係啲無學識既大鄉里

好可愛好想玩佢個頭
年青自然就鍾意群埋一堆連群結黨
有咩問題

學校俾唔俾煙

cls

邊有學校唔俾食架

係啲乜柒形容都唔未輪到係童黨啦, 你成段定義咁撚長, 又三五成群, 又吸煙吸毒叫罵打架等反社會行為, 又滋擾性影響社會秩序人身財產安全。

你咁撚威post成撚大段定義, 仲要紅字埋, 但自己淨係睇到三五成群+滋擾, 就話人符合童黨定義, 做乜9又話人嘈又話自己戴耳機唔知佢哋講乜, 又話人跑嚟跑去但又影住人哋係坐定定坐埋落地下

係咁，中文1

見過係旺角拎住個大喇叭邊播邊行

最壞係凱婷

究竟幾撚廢既人連兒黨都唔敢屌

少咗好多啦 呢幾年冇乜見過

1條仔兩個
飽啦今晚

要慘到偷拍上連登至敢屌人童黨
仲要搵埋童黨定義去試圖證明人哋真係大奸大惡既童黨

樓豬死毒撚

流晒口水

好過啲廢老大大聲睇支那片講電話啦
大家都mk過

sor係童黨
打錯兒黨
真心覺得童黨煩咪開聲屌柒佢地
童黨敢起手先算
睇相都唔似惡得去邊

屌你老母咁撚把炮咪撚坐黨鐵

一定有屌

憨鳩架樓主？人地講野大聲就童黨？點推論出黎 又或者，係童黨又關你咩事樓主毒毒無frd子就話人童黨

影女就影女啦

我講緊d衣著同d屋邨童黨一樣
你見過中產o既仔女會咁著?

字母哥打柒佢哋啦

坐黨鐵坐埋一齊又係童黨 三五成群對冧啊雞個班又係童黨
講野大聲啲都比人放上黎批鬥 樓主道德標準高到

講支那語定香港語?

等我幫你屌醒佢

條仔爽死了

而家有啲童黨係講普通話
佢老母由細到大同佢地講普通話
響學校又圍埋一堆剩係講普通話嘅同學
出到街當然剩係講普通話

介紹俾拜登識

童黨？番去含狗撚啦

樓豬唔抵得人地多女

你唔俾人地係黃？

呢啲係未來嘅棟樑，大個九成去考警察

好青春喎 有咩問題？

7到，深圳落嚟架？
同我10幾年前嗰班mk完全兩個款嚟

支那人先會踎喺地下

如果唔係普通話
就算啦好冇？
不過叫佢地細聲啲就真既

踎定坐?
踎就柒
坐就好撚污糟

好撚慘 窮撚搭車都要比樓主幻想係童黨

唔計報紙報導，
我最後一次聽童黨聚集
已經係07定08

嘩！乜原來真係仲有

心水清 樓豬未經歷過成班fd去玩 慘慘

聞佢對腳

真.唔鐘意政府D人唔同政府講上黎連登

平時見到呢啲真係會忍唔到恥笑
不過講廣東話還好 有啲係操住一口流利既普通話見到都反白眼

支持樓主用鍵盤掟鳩佢哋

全部都蝗樣
肯定係佢地 d 支那老豆老母為咗慳幾十蚊而産生出嚟嘅副産品

其實幾好
成日覺得呢啲細路既世界好簡單
大家一齊鳩下鳩下就一日
到16歲就一齊退學出黎做m記

你樣衰呀撚樣，照下塊鏡先啦

以為而家超過一個兒童就叫童黨

樓主都幾廢

所以成日都話00後社會垃圾嚟，尤其是05後開始，最撚鍾意睇抖音，開口埋口都係蝗語。

佢支那人。

你post依啲上兒登會俾人屌L死架

你會咁坐響出去挽？慘慘

Send 出嚟之前可以編輯。。。

兜口兜面屌佢地唔撚柒識？男人老狗廢撚到

我c

我本身都只係鳩噏吓童黨
本身以為樓主都係鳩噏mode派吓膠
又估唔撚到佢會貼成撚大段定義出嚟
原來佢係認真modesosad

leg

人地有得3/4/np
你呢？打飛機咋

小朋友星期六出街玩下都要俾樓主偷拍擺上網

以前細個玩到忘形果陣都會
利伸 唔係住屋邨

童黨好似唔係咁解

你最多話佢地無咩家教，可能係支那新移民種
但應該未到童黨欺凌果個LEVEL

上左熱門喇
On9仔先咩post都鬥黃

$1.6搭車, 可能人哋

所以報紙都係報遊行情況而唔係報連登有咩post

D女正呀

掉梨撈毛！！！
型m9亞！！
之吾之禾系Ben個！！

mk妹？！
好耐無見
快啲捉佢地入博物館

咁我又冇話我會咁坐 你做咩姐
太嘈咪叫佢細聲啲囉 三五成群
忘左形姐

群埋先有益呀 你識條撚咩

社會棟樑

第一張咪坐緊

廿八座大王

三五成群做on9嘢就叫年少輕狂？
學識寫字先啦小朋友

35負皮

連登仔
乜都睇唔順眼
乜都擺上網

一班細路出街就叫童黨

真係有圖

真 嗰日成班14 15歲左右嘅係度食weed 又係度講咩3p

咁你解吓啦，橫掂我中文都係啱啱合格

香港仔大把啦

應該黎由支那，香港港孩又要補習又要上興趣班，邊有咁多時間組黨

你當佢地共產黨兒童部就得

FBI呢？

一齊行街都唔畀，你同朋友咪又係出去餐廳酒吧聚會酒樓打麻雀，中學生冇乜錢冇地方聚，上堂講兩句又畀阿Sir鬧，唱K幾十蚊都要辛苦儲，去公園又畀仆街保安趕話12歲樓下先畀玩，幾條友搭車傾偈大聲啲畀你攞上連登公審，屌你黨鐵上高屙屎都得啦，你當你搭日本鐵路啊？要靜就上長途巴士全車一齊瞓覺

人地大把mk妹屌 好羨慕

大家傾下計者
唔好擺心

屋企樓下周不時見到
以為已經絕咗種

利申：公屋仔

呢啲係支那啲 「非主流」
同香港啲所謂童黨無咩關係

好多謝你通知我

兩個傻仔好靜咁嘅？
啲女又似食飽曬，討論有幾飽咁

呢啲行為東涌線鬼仔大把，係其他狗鐵線逼先無人跑嚟跑去

元屯天特別多

一睇就知大陸人

點解佢哋唔索性唔返學?

一睇就知係芝麻人後代

彩天

借把界刀比你

小朋友係咁㗎啦
唔通困住個囡，唔比佢出街咩

但而家既童黨,真係好過以前果批
我細個時,行去公屋地方,經常會俾童黨撩/背後講野
但而家呢批童黨,有時坐公園/行過佢地隔離
佢地都係圍內玩,完全唔敢過黎撩我

當然可能因為我係成年人,佢地唔敢